以死相諫

你地唔好再講咩幫你行埋落去
加油 最後一定要贏之類既說話
因為當你諗住死既一刻
你根本就唔相信我們可以贏
對未來已經失去信心
場仗一日未打完都唔應該放棄
你地咁做只會令同路人灰心
死一個人可能唔只少一個手足出黎
所以唔好再話咩好攰幫你行埋落去
好攰就抖返次 下次再出黎一齊行
自殺係最無用既行為
就算要死我都希望係幫手足擋子彈而死

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

夜了, 今晚好好休息, 明天一齊行!

1/10

2/10

3/10

4/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10